只有數字上的可能性 所以唔做？

勇武 用武力打爆黑警，解放軍得數字的可能性所以唔做

文宣 可以拉攏到的淺藍已經唔多所以只有數字的可能性所以唔做

Twitter,Reddit可以令全球關注香港得數字的可能性所以唔做

全球登報機率得數字的可能性所以唔做

遊行示威引起外國關注，人數有過百萬 得數字的可能性所以唔做

黑警一定腰斬遊行，所以比我行完全程得數字的可能性所以唔做

區選控制全港一半區的機會只有數字的可行性所以唔做

美軍出兵幫香港的機率所以我叫美國介入得數字的可能性所以唔做

人權法案通過都係得數字的可能性所以唔做

集會令到美國見到而且支持得數字的可能性所以唔做

雨革到之後到上年6月之前，99%人都係依D思想，未打先投降，未諗輸一半先

因為大機會輸所以唔做，屌你老母反共都大機會輸啦你又做

唔認同咪唔好參與，你咪繼續做你諗為正確而且有用的事囉

講到因為你唔跟我路走，所以唔係同路人個班，最想割席係你地

講明先，我唔反對有人對個個行動有唔同建議，但你尊重我，我尊重你

Push

做咩事呀

邊個激親你

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

唔好嬲

雨革之後到上年6月之前，99%人都係依D思想，未打先投降，未諗輸一半先，咪又係太家唔怕事，死都頂硬上先迫到政府依家得1/4支持者同國際關注香港問題

無69何來612會咁多人圍立會
無612又何來會暫援同之後發生的事

因為大機會輸所以唔做，屌你老母反共都大機會輸啦你又做

唔認同咪唔好參與，你咪繼續做你諗為正確而且有用的事囉

講到因為你唔跟我路走，所以唔係同路人個班，最想割席係你地

講明先，我唔反對有人對個個行動有唔同建議，但你尊重我，我尊重你

30個總比29個好
唔夠35又點
損失係邊
個腦坐住左？

[戰術Post] 抗衡港共CCTV秋後算帳 - 全民遮陣

我都想咩事

屌啲人成日咁講，做咗先有乜問題
成日話做咗冇乜用咁，但唔做一定冇用囉